(求巴打入)一人一個唔介紹另一半比朋友認識嘅原因

如題

唔係正室

唔係真愛
唔夠靚
唔夠高

最後：唔夠愛

更新：肉便器ＳＰ唔可以比人見到樣

見光死。

祝您好運

男女平等，

有渣男，自然都有破女。

朋友太仆街 信唔過佢地

咁點算我應唔應該同佢分手，有次出街撞到佢d朋友，睇得出佢擔心啲朋友見到我個樣

唔知你，感情係兩個人既事，自己諗

如果女朋友唔夠靚 巴打你會唔會帶佢出嚟見人?

太柒

有正室

好多散

快*

但我係正常樣嘅女仔，都會有人讚幾靚唔差，佢又唔似係有正室嗰啲男仔。係咪一定要好靚啲男人先肯帶出嚟威一威比啲朋友睇

我唔會同啲自己睇唔順眼既人拍拖

正常男仔都唔會啦

同埋如果你見親佢佢只想同你扑野，
就注定你只係佢肉便器或發洩工具。
外人叫唔醒你，靠您自己醒，
加油啦

佢好錫我好take care我，睇得出唔係為扑野。會唔會係我雖然順眼但未到好靚，未靚到可以帶出去比人睇 巴打你會唔會咁

男仔點會有閪屌唔屌？

閪呢啲當然插撚左先講

唔知，
魔鬼都可以為左達到目的背誦聖經，

仔都可以為左同你扑野扮到好愛你好在乎你，完全無問題。

至少佢點解唔帶你出街，
不如你直接問佢，你上黎問都唔會有好結果。

加油啦，
佢係屌緊未來人地個老婆，
正仆街仔黎

你性格比較內向？

有fd話覺得失禮所以唔帶出去見fd
唔係外表問題，係條女政治冷感

少摺，對住唔熟嘅人好少講野

直接問佢好似chur佢咁，男人唔係最怕女人chur架咩

其實好大主要因為呢個問題所以無介紹你比啲朋友認識
一來可能擔心你會唔習慣唔想勉強你
二來唔出聲可能會比佢啲朋友覺得你西面、高「豆」（sor唔識打）。

早走早著

ig唔po自己計唔計

絲打 你年紀好細?

計...佢都冇po過我，就算拖手相冇樣嘅都冇po過